特朗普：美中貿易談判進展良好

美國於本月15日(周日)對中國商品加徵新關稅的死線逼近，美國總統特朗普表示兩國的貿易談判進展良好。

美國將在周日對包括手機及玩具在內的多種中國商品加徵關稅，但若兩國能在周日前達成首階段貿易協議，有望延後實施新關稅甚至取消加稅。

xi is my good friend

幾時既news?
如果真係要簽，應該要有時間地點！
但現時都未有Wo

延後或取消加稅，即係舊稅照收

係，但我覺得一定要加税，先可以壓到共匪

Trump 之前都暗示
Take it or leave
不簽，就下年再見

xi is my dog

即係麻麻啦

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

睇佢做咩得嫁啦

等多五日就得，過左第一階段，都過唔到第二階段

侵侵又撚隻小學雞甴近平

而家係咪話呢份deal對支那黎講係賣國式 所以點都冇得傾

其實之前都加咗好多，點都贏

瘋傳：熱狗不敢面對的五張圖片

Structural change 其實係拿共產黨命

詳細解釋

升少少。被我沽

夠數25個

又準備撚狗

係咪話星期日搞遊行話多謝usa加稅。

不用，係Twitter 到多謝trump 已經足夠

唔多謝trump, 只多謝usa, 遊行支持加稅 show比世知我地攬炒決心 以後行政策搞香港唔會覺得搞到我地受害者。

依家得返4日決定加唔加關稅